Commit #15: Dodano obsługę kolorów dla gracza, ścian i elementów interfejsu.

Commit #14: Rozwiązano problem colliderów - działają i robią to dobrze. 
			Zmieniono używane dane w funkcji ruchu.
			Zmiennie x_pos i y_pos dla klasy Player są teraz prywatne

Commit #13: Pierwsza próba implementacji collidera, niestety wykazuje on błędy

Commit #12: Dodano możliwość wypisywania w konsoli Visual Studio

Commit #11: Dodano gettery dla punktów startowych i końcowych klasy Game_Area;
            Poprawiono ogranicznik gracza w klasie Program (nie można już
            wyjść poza obszar podany przy inicjalizacji obiektu Game_Area);